老仆街港女林鄭月娥堅拒成立「獨立調查委員會」 咁大家可以點做？

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

有佢一日係度都唔會出賣警隊
咁冇佢係度咪得

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

佢最好企硬

圍佢得唔得

推

千奇咪撚成立 成立左大把香港人收貨

混入藍絲group 散播
「應該成立獨立調查，查下啲外國勢力，同埋CIA點教示威者手勢」
跟住再查埋
「721班黑社會係邊個指使，還中聯辦清白」

無普選嘅前提下，成立乜都冇用，點都係自己人查自己人。最怕佢肯成立獨立調查萎員會（出面已經吹緊風）同落台，咁個運動就會散，依個幾月嘅努力都會付諸流水，而班義士只會白白犧牲。

五大訴求，缺一不可，我要真普選！

一定要大肆宣傳，獨立調查萎員會係搵笨柒。

同意

我睇怕而家最想佢死既一定係建制派
11月香港仲健在既話
建制將會大敗
而家未到11月 被佢咁搞法
香港隨時變一國一制
佢根本係焦土派黎
要統一埋藍絲 真係出長輩圖話林病攬炒
咁樣我地真係連廢老都connect埋

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：台灣背後撐腰
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人被誤導，通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

而家最唔想成立獨立調查委員會果個就係港共政權呀！屌你老母